[調查(_._)(_._)] 絲打既胸型係點樣架?

好羨慕半球波 "

大概:

水滴型
多定係
半球型?

呵呵

我鐘意下垂型 好啜好揸，推車果陣搖下搖下，超正視覺享受

利申：女友A

下垂型

(_o_)(_o_)

| . . |

唔係好睇得出有咩分別
有冇真既參考下

鐘意半球型

水滴

推車點望到對波

由頭到尾都係佢幻想出嚟
咪篤爆人啦

透視眼

有鏡咪望到

鳥嘴

唔識玩衝出嚟柒

呵呵| . | . |

露點

狗仔型

對唔住，我瞓唔著

青頭？